[何妖仆街未？]律師會將以投訴人身份接手針對何君堯的投訴

朋友早排send左email去香港律師會投訴何妖勾結黑幫，損害律師專業名譽

琴日收到咁既回覆:
==========

調查委員會已審查此個案並議決如下：

The Law Society will take up the complaints against Mr. Ho Kwan Yiu referred by members of the public (“Informants”) as complainant. As all conduct investigation is confidential, the Informants will not be informed of the progress or result of the investigation.
律師會將以投訴人的身份接手由公眾人士（“舉報人士”）提出的針對何君堯律師的投訴，由於所有專業操守調查均屬保密，舉報人士將不會被告知調查的進展情況或結果。

=======
則係話香港律師會接力投訴何君堯？
但又唔通知審訊過程同結果係咩玩法？
收到依個回覆 係應該開心定唔開心..
有無人解答下

推

何妖一定要攪，不過估計無用，但一畀立法會最小要踢走佢，睇下仲有無得做西環契仔

take over左你個投訴，有無/有咩result 你都唔會知
某程度即係做唔做野都唔知

721